覺唔覺tentet 依一踢好有迫力？

Elizabeth Debicki 外表高貴

勁白滑 對腳勁長 好似啲貴族咁

但一睇到導演依一踢就好爽 好有迫力

一嘢踢落去 好有征服感

咁撚高 又可以抬住嚟屌

係 我睇個時都有啲扯扯地

哇屌好撚正
190 金髮高端白人女人
好想俾佢踢爆春袋
認真比我食佢啲屎我都肯
賤種黃皮男人真係唔deserve to touch呢種咁高端嘅白人

ENOUTHHhhhhhhh